時事台已成垃圾崗

[有圖]有熱狗對住熱血班豬閪打飛機 仲要射落個mon度

請問依個post係討論緊乜野時事？